有無絲打都鐘意睇GL

最近睇緊Citrus
覺得女仔之間既戀愛好温柔 舖排得好好
睇睇下都怕自己變Les

有

冇jer 唔好睇

唔使問啦
動物台全部都係巴打

小妹都唔睇女女

男男就睇

我都鍾意
睇完覺得班男人好污JOE

對BL無乜興趣 但我身邊啲朋友都幾鐘意睇

又唔會覺得污糟既 但感覺上啲情節不外如是 而且果種温柔同SheShe唔同

係 我都好鍾意

GAY PO

自己本身睇開BL作品多
有日無啦啦睇左Citrus 發現GL作品又係另一感覺
感覺上好似感情好細膩好女性咁
之後就睇多左GL作品

介紹埋韓漫既what does the fox say 同埋日漫既
好事多磨

最近好迷呢兩套

乜直嘅都鍾意睇㗎
身邊d直女唔識欣賞

推介埋this覺得幾好睇

下面呢套覺得都幾過癮,不過百合味冇mud

呢套百合番都唔錯啊 尤其係佢妹妹個種高冷既態度 好想比佢種霸度對待

上面講嘅都好正
仲有變調的旋律
lily love
怦然心情（好中意呢套但未完作者已經離開咗人世 rip
girl friends
仲有一套超好睇講校園百合 個女仔細個小學係男仔打扮中學係靚女嚟 但唔記得咗名 睇咗十萬次
百合控絲打

小櫻知世算唔算

呢套基佬片收返埋

我聽日就同你做忌

係咪個套kiss多幾次真係變女仔個套
我睇到知佢係仔就放棄咗
有潔癖

有女仔朋友 bg bl gl都睇

唔係啊 係仔我都唔會睇 接受唔到
嗰套係講女主喺中學見返以前小學佢以為係男仔而又同佢好close有曖昧嘅靚女 靚女本身一直都中意佢 但女主知佢原來係女仔嗰時好失望 因為佢都中意個靚女 之後女主慢慢發現佢中意嘅係佢呢個人 就一齊咗了

Yuzu

S0R太眼訓睇唔到打扮個2隻字
我一見到以為你講偽百合我即刻諗起我被欺騙個種感覺
明明故事睇落唔錯一知偽娘即刻屌出聲

搵到啦 ！！！！

係呢個